連登禮貌運動 Day 31

每日禮貌

Daily fact:
太陽體積係14京立方公里；地球體積係1千億立方公里；地球海洋總體積係13億立方公里。

跪低含啦八婆唔該

新禮貌運動 Day 2✌️:

咁撚戇鳩就咪撚學人出post啦

理論基礎:用粗口表達出善意只會喺朋友之間溝通所出現，所以見親所有陌生人都用粗口互相問候就代表你當地球上每一個角落嘅人都係你嘅弟兄姊妹，都係親密嘅好朋友。

蝶蝶

支持

走啦屌你老母死毒撚，成日上嚟刷存在感

樓主好